[迷撚全面進場！] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

冇人開咪我開囉

反撚之恥

星期日半夜4點做愛

過多幾日又幫愛重新起機

垃圾topic 垃圾樓主

開勝愛派對未

你對唔對得住反撚嘅手足

無知想問呢啲%係based on乜野黎計？

除左本身同組，唔係就咁抽咋咩

佢25狗黎

反撚既 仲有咩原因反佢

樓主墻頭草 屌你老母

睇完曼市打吡直落做愛

唔會對同聯賽

唔可以對同一個聯賽既球隊

上埸出得1個u23

thanks 樓上

乜撚樣topic黎

中波圖

地中海

伊狗捧邊個死邊個 今次rap得

但都用好多後備

要比傻狗夾下波

要keep住不敗

你地明唔明白撚蛇

主場對俄佬都贏唔到

上埸唔出施治

反撚既 心入面係咪真係反撚
係時候放下屠刀

講得好！

我每天的工作就是思考如何反撚 構思不同的方法達至反撚最佳效果

#supportlampardout

出施治贏咗啦

咁對身體唔好

lm

車區最大毒瘤=伊狗

尤在老鼠之上

堅定不移反撚

贏左幾隊榜尾 / 第二版就係到坤個鼠頭出黎

多左

一定要抽中拉素，波圖，阿特蘭大，慕遜加柏

不過肯定中萊比錫，唐仔倒戈

講個笑話比大家聽

車區定律係教練越反越勁 越吹奏越垃圾 所以迷撚只會害到隊波

所以伊狗=毒瘤

但伊清迷=現實反
啫係反得仲勁

25

想中疤

姐係你地都係迷撚手足

想中馬體會

幾時抽籤？

星期一

計中計中計

邊個反撚就係意圖分裂球隊

沒有豬蛇 林狗甚麼都不是

因為伊清迷撚

伊狗本身係咪M底？

希望中巴塞 下體 psg

Psg首名

咁希望佢巴塞下體
其他完全睇唔上眼

屌樓主老母

疤太易 淨係想要下體

fb d疤都幾串 話希望抽中我地或者多仔 仲話咩車仔都算強隊?

伊清要keep住反撚 撚先會更強大

其實阿特蘭大都好勁

咁要教訓下佢地

疤狗都算強隊
聯賽排第幾

巴可能對拜仁
車係撚sir帶領下, 咩都唔怕啦

問佢地係咪想飲多次82 Lafite

有冇反撚手足一齊同行
反撚再出發大聯盟！

有無迷安再出發？

等緊佢爆seed 再吹奏

咩group
仲有疤搶口

口交部強烈譴責

迷佐再出發大聯盟

驚你老母咩死疤狗

比自己人串

干爹表示不足為慮

希望抽中疤
今年既疤都打唔贏唔好話自己係強隊

On9 連獌熱都贏唔到就收收皮先啦

屌好想對疤，血洗魯營

唔好中埋d 波圖 拉齊奧 totally no mood see

quit咗個gp佢啦 睇佢哋打飛機做乜

非full team 唔計

有個疤frd send 俾我
咁得閒入人地谷陪佢地打J咩

真 依家對疤咁撚廢 未驚過 撚伯咁都贏唔到 真係唔好浪費大家時間

干2當年干地係食錯咩藥歐戰先有咁好表現

世三carry 後面亂排都贏啦

反撚人！出嚟！
負皮topic

如果唔係25古比人通渠

零正評

比羅馬 大炒3球果年？

到時又幫人起機就過癮

負皮不解釋

果年 雷狗、天神、25古 一齊政治迫害干爹

疤狗抽到邊隊都收皮架啦
有分別咩

年年俾人cup都有臉皮伸夠頭出嚟柒
真係痴撚線

歐戰就算啦 16強 出局
聯賽 都係 達狗 強行 CARRY咋

2月先踢 其實邊話得埋
到時邊隊狀態高低邊話得埋

高層貼錢送走干蛇算唔算睇得好遠？

人地係狗竇打J都唔得

係，仲夾多個轉會窗添

FB就咩迷都係白卡
連登班疤其實都知自己咩料 無咁串啦
不過其實除左拜痢特別屈 其他幾隊首名都差唔多

咁起碼兩戰西甲強隊都唔算差
打疤衰自爆
係柒在贏唔到羅馬
以干地份cv算超額啦
你睇佢國米呢兩季幾柒

咁車狗都年年16郎係咪要縮返入老母閪度

係撚送錢
高層想慳埋果9m

點知比干爹打官司贏左

我哋撚有出去同人講食硬邊隊強隊咩

依家巴塞可能連西維爾都不如 復仇好雞會

我地冇串柒柒

16強出局叫好表現
咁雲加做左咁多年16郎要上神枱啦

人哋喺Facebook圍打丁都要理
好得閒咩你哋

應該要首名啦
贏到馬體輸同和羅馬

黑暗英雄

盧蛇個樣

He is the hero Che district deserves, but not the one it needs right now.

希望重演番 12年歐聯 決賽對拜仁 4強對巴狗

佢個幾秒真係成碌木咁企咗喺度冇郁過

疤狗keep住係咁既話 都無咩可能入到四強

干狗比人炒未

同埋個陣疤已經跌緊watt
干地對疤之前
我地對上7次歐聯對疤不敗
美欺未入過車仔波
干2個兩場對疤破左呢兩個紀錄

依個topic 仲要伊清開 又係幫人起機嘅時候啦

16強 是撚但
8強皇
4強巴
決賽拜
憑能力奪冠

呢個真心on9 開角前冇啦走去龍前面一直企

16強蝗疤應該是但死一隊

呢個topic唔負皮唔得

結果迷撚過左咁耐仲未蒲頭

仲要人地後衛走位佢都唔移番位
就算冇阻住嗰波入咗都好大機會計offside
Obstruct keeper vision

第一場好似係打得好好但冇運中柱加天神派膠
第二場古狗腿張開早早失波
我覺得又冇得賴哂干
係羅馬嗰兩場鳩

干爹而家廢撚到歐霸都打唔到
都唔洗比人炒 cls

反撚：
在浪費哈佛仔的青春

沒有豬蛇沒有勝利

死攬廢柴軍醫同體能教練

鈀補上

可能特登退出歐戰拎意甲呢

尋晚國米攻足差唔多全場都入唔到，見到盧sir解圍我都笑咗出嚟，干爹依家is a joke

真，一定會抽返啲有話題性

呢季麻麻

血洗慕尼黑(用自己血)

唔好玩啦
去到16強轉播費40m磅
4強80m磅
亞軍都過億磅

而家國米2019/20蝕成億歐元
咁既財政狀況+歐聯咁早出局可以等收皮

跌咗啲但都有七八成

抽下水者
不過講真國次名都唔似走得遠
好怕國焗住賣人俾熱狗平執skrinar
依嗰啱哂摩佬用
俾熱狗執埋又勁好多

今季好似麻麻 吹大咗

搶到教唔出奇啦 仲留係意甲不如跟daddy好過
撚伯肯出手點名買一線中堅未

依家衰過獌 32強都進身唔到

好似干地陣法唔啱用
btw唔知大力會賣去邊
聽講阿支奴想要

雪奧燒 再買返個回塘大力神
跟住同人講足球原因唔用奧燒
最佳笑話

佢腳法唔係比人屌唔得咩

波台葛咸城

大力神唔知係回塘定干地唔用
下下8x分鐘用咁

焦土政策一環

其實今季happy sir就係一線中堅

1佢老母咩
識入波唔代表佢冇錯漏

咁既用波能力同防守穩定性叫1線

上場佢醒少少早d跑返, Mendy已經唔使柒

干狗玩私怨

一線中堅（高空波）

一線中堅（欠腦）

kai今年打唔起我一定屌死撚狗
佢真係好有potential

自己點名要又私怨

why not both

哈佛狗係利華都係季尾先爆發

放心交比撚蛇

果然係top5前鋒

點解唔係Kai狗問題

打狼隊果場應該會爆發

點解要反kai

happy叫一線
唔痴silva都有穩定性先講啦

also:

We didn't realize how good individually some (Chelsea) players were. Kante was unbelievable. Mason Mount was unbelievable, I've said that since day 1. Playing with him, play against him for Derby, he's unbelievable.

想加盟？
排隊啦柒頭

用腦(物理)

幾時到柏豪追撚含

拎切換

廢人切打撚到比sir個種迫搶咩

毒狗回春真係好緊要
呢樣要讚下撚狗
對上兩季踢到患得患失
今季好有干一嘅feel

廢人切150k人工
今年搵人借都要貼錢
根本唔會有球隊肯買佢

如果要打果個6號位

我想要Phillips >>>>>>>>>> Rice

撚狗話要飯狗做Plan A
天王老子都阻唔到佢買

比sir戰術十號位可以唔使迫搶

佢踢十號位隱哂形喎

到時又好似哈佛咁 買完原來唔識用

佢又唔係技術型 又踢開英超
應該會好似薯蓉咁即插即用

屌你老母

守龍

我睇好Kai到一個點就係打得差都係教果個問題

呢樣同意伊狗
但列斯肯放Philips嘅可能性低過飯好多

米9高龍門 識用波 有腳法

唔係想制造內戰
但之前佐+高 啲防守真係好撚廢

上場歐聯：

第1球 兩個戇鳩鳩咁唔知做咩 一屌就穿

輸波果球 kepa係落地慢 但佐高兩個都唔撚係mark人 去到呢啲位都唔去立即對實禁區入面果兩隻

高佐守轉攻果下真係好撚勁 乜柒壓迫都解到
但防守果時真係垃鳩圾

其實飯真係唔駛咁快買
計出場時間就要清佐狗

屌 高佐嬌呢個中場根本就係任人中出

所以我明點解撚狗咁想要Rice
依家條中場你一拎走Kante就已經可以任人中出
Kante一有乜事 我地立即崩盤

我覺得好急切喎

望撚住人頂都唔縮
戇尻

足球界Westbrook

要睇清人點清因為都講到明賣到人先會買

佐同巴卡應該放得出
最難清應該係衣狗條垃圾

伊狗係咪破開po負皮記錄

支持干爹回購Alonso

希望林狗真係spot到個問題

国米仲未郁佢都算神奇

喊你老母
嗱嗱臨推爆po la

干蛇意粉名叔 都幾難搞

簡迪個位 冇人頂到

咁佢都好明顯死追飯

soma今季聯賽入到8-10球
啲印象數據撚就會話佢一線中堅

有幾難搞
邊有咩意粉名宿
就算係球會名宿都可以炒啦
何況佢都唔係

打low block嘅dm，都係謹慎啲睇
我覺得同隊嘅soucek勁過飯狗好多

最想要philips/ de jong

但係呢種同佐一樣，要有人逗防守

拍住施華真心算勁
但拍魯狗同女人即刻打回原形

其實干蛇係想要點
人就買撚晒 但係就打番佢自己年代嘅三後

我自己真係唔睇好飯狗單防中

迪莊撚狗唔會識用

估唔到

炒干狗要賠好多錢 好似
蘇寧今年唔夠水

Phillips = 自己幫自己逗

之前鼠sir開都有好多

即係得硬件

見到樓主個名已經負皮得

兩件都係標波型兼冇leadership

俾個nigel de jong佢就識用

吹緊風去拜啦
拜買到應該又踢到識飛

人工當油王賠比佢
只要唔好撚出佢 當佢唔存在就大家都開心

同感 考慮埋踢法philips啱駛啲

但飯狗算係有leadership
如果係想接cwa班 咁就快撚啲黎

防中留返比phillips

結論係 grealish phillips rice all come che

Spot到
所以咪想一月買飯

好心要接cwa班就正正經經買個中堅
本職都未做好又打第二個位
睇過飯打過中堅 好唔掂

買飯打dm無問題
但接受唔到買佢返嚟係打中堅

佢個樣似係驚訝山齊士可以跳得咁高

Phillips De Jong Rice求其買一個都收貨

只要有撚狗係度一日 飯狗都會黎

3個入面最易買係飯

Gilmour 可以學下Verratti

其實phillips今季喺英超都幾普通
防守又唔好
同埋踢落同佐無咩分別

暫時覺得De Jong應該優先搶
食住疤等錢洗可以平過飯

買迪莊打中場，飯打中堅，完美

De Jong個功用唔會同asus重疊咩

Fdj仲可以推前一格

想要phillips 但毒唔傷 佢基本上唔洗踢

飯就可以落一格輪換cwa (如果佢留）

唉有啲傻閪尋日做晒風紀好大聲咁叫人收嗲傾波架，唔知宜家大家真係專心傾波時又去撚咗邊呢？🥱🥱🥱

De jong 係疤打過DM CB
多功能

臘腸仔真係好小氣

feel 到又準備內戰了

推爆伊狗po

啲人話佢係約克郡派路，但佢技術粗咁多

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel?

其實呢個位買定差唔多
始終毒年紀開始大 賽程咁密
佐又走出主力名單

來吧內戰

OK
有冇人好掛住安

其實好事黎好過佢追d dllm

又黎

咪玩啦
上季影帝單防焗推fdj打前一格廢到
fdj都係逗住型中場黎

邊忽似派路

冇
End topic

如果安係度我地一定有歐聯

佢花名係

Frank Lampard and his uncle Harry Redknapp are the only English managers who have won a UCL group.

It runs in the family 👨‍👨‍👦‍👦

反撚之路難行了

FF都唔好諗FDJ
根本無可能

頭髮
大家都有長髮

我知 但要佢打前一格都打到 佢有推進能力

唔得 fdj打cm超廢

飯肯定好過phillips
唔明做咩突然吹奏phillips

無得輸

正式宣布勁過TAA
世一右閘

同拉舒鬥做善事

唔止有表現 仲貼地過柒福 上去9up幾句就拎MBE

爭做慈善大王

兒子生性…

已經見到兩個相反嘅留言

好掛住有安比我地屌足成個live post

回家吧

這裡才是你的避風港

點估到安走撚咗
反安先獲得最後勝利

今年嘅安真係連CHO都不如

達狗特登搵安做中場核心等佢出醜

明明復賽之後踢到識飛 去到阿之後就無啦啦廢左咁多

合約戰士 同奧巴美羊隻狗仔一樣

三年已袋 理撚得你

fdj平過飯訓醒未

伊狗都做埋風向師
有得揀就一定要飯先 而家先21歲就咁撚勁

佢打前一格不了

吹FDJ根本弱智
無可能嘅

佢又想扮識波囉

咪係，仲難過免簽美斯
fdj fati 呢d都敢放魯營應該俾人燒撚咗

伊清=八奇

簽完肥約仲認真同你踢咩

安:估唔到真係有水魚比3年約

宜家真係唔敢講

FDJ嚟到英超隨時變水貨，唔好ff了

Arthur換Pjanic都滿城風雨
唔通佐仔加錢換fdj咩

正正就係呢個例子 我覺得咩都有可能

疤高層無野做唔出

但係大雄下咗台喎

防守係垃圾 同簡比係冇得比
不過你cap 到咁 不如唔好cap

一開波高跟緊帶波嗰個

之後傳左落底 帶波嗰個內切
高冇跟到+遮唔到傳波

佐發覺就標落去拍
其他一隻翼兩個中場 未到/睇波

下星期一 The Blue Flag 回歸

同大家一齊睇歐聯抽籤

條數大到唔填唔得

早排先話有財政問題又盛

long time no see

支持！

減左人工都唔掂
終於要拎值錢嘅套現

I love you

第一張圖 華錫已經對錯左個人

飯=新馬迪
老閪都要買

係咪得老鼠嗰個comments啲負評多過呢個po

[對不起卡迪夫城]車路士球迷討論區

雖然呢個應該有好多都係其他人比

嗰陣有睇呢場 不過未上嚟圍爐

安狗個死人頭幫我地全取三分

個爆炸頭遮撚住球證幾時都話係-6足球

"Against us, Chelsea produced their best game in physical data.

“It’s not they improved just a little bit, they increased about 20 per cent in all their physical aspects. For us, from a physical standpoint, we played our second-best game of the season."

- Marcelo Bielsa

疤喉舌久唔久就搵佢黎揪秤
唔係根正紅苗又值錢 拎佢套現唔出奇

佢點計的

Welcome 比sir！！

跑動距離/速度etc掛

我哋pressing數據跌得最多，反而防守好咗

mm兩個zone都有

之前連埋全部中場一齊迫直接俾人屌穿，而家放少咗人少啲機會出醜

逼得少 失位失得少

因為隊隊弱隊識打防反 今季初所有高位逼搶嘅隊仆曬街

講左啦 我地呢家防守變左塞半場 唔打highline

打highline啲教練要好撚勁先識教 flick klopp 哥狗

不得不承認撚狗training 幾掂

拜好似唔算highline

鏝車李
賽程密左有冇關係

即係話撚狗冇料到 唔撚識教逼搶
迷撚仲有咩解釋

因為我地果d迫係鳩迫

拜唔係先係玩highline 玩得最high嗰隊咩

一定有
鏝李自上季lockdown都冇乜full team過

梗係有啦，19隊都跌咗就唔單單係戰術原因

研究下先
不過人地打多個中堅紐亞

=.= 之次歐聯有冇睇架

成班氣袋 放狗咁迫

咁唔一定隊隊都要迫搶既

巴可坐擁 比 佐 fdj三個逗住型中場

Btw 九爺係咪用photoshop crop gif?

做乜置頂

好多軟件都可以直接片轉返Gif格式
btw濫用Pin

無暑假休息 季前訓練 可能都有關係
強隊球員唔夠體能踢返以前啲高位迫搶
今季選擇唔迫得咁勁
其他聯賽嘅強隊都有這問題

pin 乜春
online 都大把選擇啦 邊駛ps

Marina bb

逼全世界睇佢問題

屌你老尾 因間有啲mon post禁入黎睇到你問啲On9野 比人笑車狗弱智

買完飯狗撚蛇一定場場出鳩佢
毒狗點算

開post公器私用pin自己問題

MarinaBB仲養唔養狗 識自己去廁所

不想努力了

所以伊狗人人得而誅之

又話永遠反撚

快手推完呢個柒post
多一分鐘都覺得肉酸

又開鳩topic 又pin 鳩問題
真係落足心機刷負皮

下個post建議開世一左翼衛阿朗素 包保好多正皮

傻系黎

禾地車狗手畜真係有唔少弱智

要開個內戰先得

不如直接棄
當環保po

伊狗真係懶過西 自己search下都懶

Pulisic felt a niggle after the Leeds game but has trained normally this week.

On Pulisic, Lampard says he needs to find the right way to get the best out of him and keep him fit.

屌你老母垃圾美國狗

開個post都開到碌柒咁

有價即賣
Welcome 柏豪

潛你老母水
甩pin啦

佐gives everything

有地震
有冇人feel到

佢係真弱智

伊清慘到

佢今次又真係柒左啲

CA真係打2場就傷10場咁

唔得啦 all in sancho

？？

cls 隻隻翼都傷依個位 真係好撚弱智

台灣附近外海發生6.5級強烈地震！

6.5唔算細

你唔講都唔知

Pulisic 巴有冇事

伊狗會唔會俾我哋屌到以後唔入嚟
好似東清咁樣㗎

佢面皮咁厚

挽留

懷疑佢M底好享受比人屌先特登做D弱智野

撇除啲柒野 認真伊清都算理性

我唔會

痴鳩線 又傷

屌你老母美國狗 即刻lan啦

我屌佢 係為佢好

包皮 sancho 要一個啦

傷多過踢又養廢人

呢鑊仲有無人反一月買柏豪
普蛇平均每踢一星期波就傷一個月 點搞

美國狗真係無反錯

掛住安了

其實開季前已經話要補多隻翼
乜鳩英冠泥馬

美國狗立即滾出車路士

CA真係世三2.0
受傷果方面

ching喺台灣？

No
睇post

美國狗你想點撚樣 仲想唔想踢

世3唔多傷喎。CA就黎加盟雲真高

淨係呢兩季佢兩個真係CLS

唉，咁就閪喇
仲以為可以送瘟神

一早要簽嚟做後備啦
而家比埋西咸平價執咗

on 撚柒9 快撚d 讓番件十號出黎 終於玻璃人

Btw 之後補充番冇事只係要觀察下

咁脆弱

睇嚟快車期 kai要長打右翼

都無話out
成班做乜撚-.-

佢一日未落場都唔放得心

美狗係唔係要做王牌 一季出10場 淨對BIG6
其他時間就草氣 等爆SEED

Hi下都話傷
驚James收佢山

摩狗官方認證Greatest of all time

fit for Everton wo

隨時賽前熱身又out多次

想東清奧寶back

重點係佢似斷唔到尾
點有信心比佢擔大旗

唔係傷
不過可能星期六出唐豬傻front three

Ching 心水清 靠佢長期擔大旗就仆街

從來無諗過佢擔大旗

本身球迷陣應該都係

美雲椰

做前面3個啦
好彩我地有豬蛇

每次出陣容都好似自斷一臂咁

唔係佢做左翼正選 唔通係雲拿咩

Timo打右邊順腳竟然有驚喜

佢打左邊要扭波就不了

你lan先

古列治遠睇成個rj咁

Ake

話撚咗佢踢兩場又傷一個月

睇波台今集要黃標了

美狗連賽前熱身都可以傷
真正廢人

台北頭先有下震得好勁
震得跌張檯上面既野

有冇事

頭先打打下機 d台灣隊友突然話地震中離晒

一齊打機ok?

基士文

冇咩
其實慣左
我台北基建比較穩陣冇咁易好似其他地方咁震到死人冧樓

屌鳩BLM 黃硬

師兄玩開咩Game

係台灣玩台服好正
8-9 ping

絲黎

Antoine Griezmann announces he is cutting all ties with long-time sponsor Huawei owing to their alleged involvement in facilitating the persecution of the Uyghurs.

我香港玩TW server 1-30之間

有鳩小妹？

真絲黎

睇地區
以前會玩lol

呢家最多玩下電話game

Wendy都唔識

john?

咁當我冇問

我唔係成日追post

以前以為Wendy=Mendy
好似天神=Christy咁

係台灣食到幾多台妹？

係唔知邊個突然叫mendy咗wendy

女朋友係香港人
過黎讀大學既

Long D

Nope
係台灣讀書既香港人

幸福

啱啱地震幫到手拎連勝

lol?

以前都試過
打打下機有人嗌地震 跟著掛曬機

真喎
出一出佢用黎sell件龍門波衫都好啦

Lol 定lolm

Lol m好冇玩
我幾年前有玩pc
但year 2中期就棄左

M版冇咁曬時間可以考慮下

vs 拖肥狗
Pulisic giroud Werner
Mount kovacic
Kante
Chilwell tsilva zouma rjames
Mendy

美廢出到先算啦

LOL啦
玩開電腦game 覺得手機好似簡化到d game比弱智玩咁

阿仙奴係咪會宣布永不買入電話佬

我以前都鑽2鑽3
但幾年冇玩
Pick up唔到

阿狗憑咩買

我以前係為左搵錢先轉玩傳說
因為lol都係鑽5東巴
不如去m版屈機做代打搵錢
玩左排就習慣唔番pc版

其實呢到好多絲

車應該最少女fans

應該唔會掛 以前王子年代都吸唔少女fans

依家我轟咁多靚仔(傻美短捷猛朗豬）
好快會越黎越多

MM已經吸唔少

比例好似冇利阿多

我當年真係迷撚所以鍾意車

下
我男人都迷撚

以為舊女車迷99%係迷王子

迷巴哥

我係男人都J出血

但你係喺邊度有機會認識到呢個人
同fd 睇波？

阿哥有睇波 嗰陣就跟住佢睇一陣

當年全部人迷撚 但而家變哂反撚

你阿哥係好男人

以前林伯真係好紅

我聽台灣講波佬講

台灣足球沙漠，但果陣訪問班小朋友
個個都話最中意蘭帕德

車呢廿年成長得最快
撚狗入球量同質都高到離譜

Ching台灣有買足球台？

有冇得好似美隊ching咁Discord直播

咁可以分流，唔係50人成日爆

lol++??

巴哥

Discord似要win10

我研究下 我win7

迷撚全面進場 要反cup了

不如借/買perisic啦
呢個應該肯做後備

好似ck model

謝拉特會紅啲？因為傑拉德

hi mendy

實不相瞞 其實我藍字絲打嚟

收皮啦will仔

有鳩死藍絲

做乜唔信我啫

請尊重跨性別人士

小妹係車區少有嘅絲打

呢到係人都知你係Will仔

圖？

話時話 毒係Muslim
今次會唔會跟法國人大隊出聲

我屌你老母咩

好衰

Will仔係咪DSE壓力太大 搞到痴晒線

都唔算少有,收到風8成紅字都係

奧寶係嗰2成
我親愛嘅奧寶去咗邊

Hi will

我係cat girl

要叫鷹同火撚屌尋人

立即屌你老母=.=

火撚屌返緊工
小妹我聽日放假 而家肚痛到無乜心機溫書

中六都可以食到catgirl 咁肥

艾人讀咩科

econ bafs ict
一早教晒書而家淨係操pp同作吓文俾miss
得閒咗少少

壓壓驚先

商科

BA係Account定Business啊

acct
我jupas band a都係揀咗acct

ict
Welcome to IT

全部同我一樣 除咗有ict

以前補習阿Sir講
揀乜都得就係唔好揀商科 含硬

呢個combination好常見
我最後無揀到hku

咁閪喇

ICT終極大伏黎
感覺如何

CU?

Econ啲MC好on9，但BAFS如果係Business elective嘅會好啲，Account又係多tricky位

f3無撚得揀
小妹細個原本揀理科第時想讀engine
點知初戀嗰陣俾人飛咗之後無mood讀書
然後揀唔到了

cu同埋土

[/quote]f3無撚得揀
小妹細個原本揀理科第時想讀engine
點知初戀嗰陣俾人飛咗之後無mood讀書
然後揀唔到了[/quote]

認真？

econ mc講concept同要睇得好清楚問乜
acct卷就真係鬥小心啫

祝你好運

希望你以後撈得掂 唔使做倫敦金 保險狗
競爭大到

還好但我係無興趣再讀落去啫

ict拎4易拎5難

傷心事嚟
而家諗返無乜嘢 放低咗好耐

考慮緊讀完書之後去外國
唔撚想留喺香港

Acct我以前覺得好好玩

我都想走 但係屋企環境好難

拎5 cut off 高到仆街

但你DSE個syllabus係一有一part跟唔切就成科閪冧

到時再算可能我dse收皮然後人生已完

咪on9大把路行
Plan得好大把世界

以前個老師教得幾好
所以仲跟到

不過用黎拎分就算，大學唔好讀上去

係好在f4一開頭已經揾到個好好嘅補習啲concept都算清
而家係懶得操by year

大把人讀唔到書都搵到大錢
讀書只係人生其中一個階段姐

讀asso再上
不過就無咁好玩好驚dse

越讀得多書就越嚟越迷失

咁都可以重讀既 識人一邊讀asso 再一邊考dse 最後一樣成功

呢個世界有幾多個誠哥

我都未死啦

而家唔係讀d專業科
拎張沙紙根本無用

咁樣好辛苦

呢個真

呢到變咗校園台目標快啲推完反撚25個po

Econ 搭ba真係好基本

事實DSE真係唔睇得咁重
不過你現階段講無咩意思
你考埋過多幾年就明
你依家比心機算

不如而家努力啲讀好啲算

諗返起當年mc差一題就5**
無左個a1

見識過HD未
兩年讀三年嘢

啱 focusDSE先
其他嘢再講

mc而家35-36/45
一直都上唔到4字頭

專心呢個試但prepare for the worst

今晚唞完聽日又要做嘢了

依度邊個讀phy chem

你又DSE?

而家個分還好
係驚中英文失手文科啲嘢好多uncertainty

現實就係識人好過識字
唔係専科其他都係一狗樣 個個出嚟打份濕鳩寫字樓工

係我讀埋M2

Econ 5*同5**個cut off都好高，真係鬥小心

不過計我話core 先重要

真啊九爺

識大學嗰班起碼好過唔讀書嗰班

屌咁撚多後生

又嚟DSE車

當年 core裸考

ching 一齊捱多陣

其實我想講既讀書係課外讀另外既一啲書

你中六？我中五

我下年揀科

睇咩心態啫

我第一年Dse
我其他科考得ok，但中文2左，就把心一橫出去做野，

其實都冇話死硬，可能呢到個個大學生令你覺得冇大學就死硬
但其實冇大學係難行D都未必係玩完

我呢家都至少供到樓加養到自己+條女加寄到家用番去
睇你對自己要求係咩

係頭幾年難捱D，果陣為左搵錢咩都炒，有得搵就搵
呢家呢邊有份工加同朋友夾份買左個單位租出去比人幫自己供樓

以前都會自卑，明明係去台灣開荒就同人講係去交換讀書
呢家睇番都覺得傻

個個都咁細個就有連登ac

係而家穩4 不過5就得1-2年pp做到

下年升中，揀高雷好唔好

黎緊升中 全級180人我排179
請問咁多位哥哥姐姐揀邊間學校好？
想入Dbs 大學想入Hku

原來你都係DSE撚
屌，當年溫左成個月通識都無升個grade
反而中文作文以為離題，竟然有粒星，反而說話2撚左
中文真係完全唔知點評分

要識啲有錢嘅
等人哋投靠uncle嗰陣
睇下有冇得拉下車邊介紹下

呢度終於有人細過我

可能係我根本唔知我想追求啲咩 所以先會迷失

變撚咗學習台

去7仔買連燈卡咪有囉

呢個好好用

我一早就知 所以放棄溫

熱刺傾緊啦

勁撚好用
左右腳
左右都踢得
防守勤力 體能好 態度好

我而家用緊我阿哥讀asso嗰陣個ac
佢厭我太煩直接俾咗我算

可能人地長青樹

你講Econ?
咁要再操勁啲Econ 好易拎5

揾伊清哥哥
嗰間好似係匡智

好過內戰
Peace

點解我地唔搶下 我地咁缺翼

同干地有牙齒印

缺就唔算
係輪住傷

中學雞點拎isp email

快啲推完反撚25個po

諗去以前裸考Bafs，Econ都有溫過下，結果Bafs 3 Econ 2

表哥俾

唔好屈佢 前排我帶隻狗去Train先見到佢比Eric ko train緊

以前可以去外國d社區大學整

呢家唔知

原來咁多車狗揀商科

操咗1轉dse
而家做緊cliff嗰啲mock pp
難到去咗第二個世界

希望抽中教訓班傻撚疤狗，順便同美欺傾埋下年轉會合約

成班做倫敦金 地產經紀

其實望返都有啲後悔當年唔去補Econ又唔操卷

🥺

高登年代上網見到人收200蚊一個ac 佢大量收
當年3台係有isp email 落7仔買張儲值卡就拎到Isp email
每個月搵幾千幾千 爽撚到

econ我都係暑假操完先好咗

發達大計

依家冇左啦

儲值卡都有isp?

原來美國狗已經預告定自己傷

我以前BA 同 Econ 阿sir同我地講

習可以唔補
但一定要操pp

我地學校果陣中四就係用pp黎做
教到邊就做果個位既pp
連lcci果d都做埋同考埋

其實一路做發現唔算難，但做得多問得多concept 會清好多

可能因為私校，d老師好比心機教

phy chem + M2

Yes 3台一定有
冇記錯人仔 smartone都有
但當年好似太多人用人仔isp email開分身
比早洩ban左 好似 太耐唔記得

唔同年代
唔知咩叫人仔

M2依家唔算太難 好彩

答返你 我以前係

中移動

Netvigator以前好似可以任開

咁閪喇，當年我Bafs同Econ兩個阿sir係放置play

Peoples aka宜家嘅中移動

我grad左 依家year 1 所以我讀嗰陣仲係難道仆街
嗰陣超過半班人drop左

我bafs都係高form咁耐有卷就操
無卷就做自己嘢算

痴撚線依家cut咗啲嘢係易讀咗冇人drop

理科人

老了

無文科仔

之後唔比用網上行申啦 連登好似都係

以前學校溝女
一定係問人仔定3台
唔同台msg貴到cls

Megastore原來仲有嘢貴過個主場模型

考評局cut所有科就來cut到傻仔都識讀

用Pccw就溝唔到女

825港紙定英鎊

十鳩幾年前

手畫就值嘅

啱 讀到好無癮 想難啲開始睇pure maths嘢了

咁就要補習啦

咩都係concept行先

唔用既話你知個concept都冇用
所以我覺得清Concept 同做題 係相輔相成

38蚊 1000分鐘 人仔plan

今年通識冇埋IES 仲有好多科都取消左SBA
當年因為個IES搞到通識炒能左

呢個我聽過
我哋個gap都應該唔算好大啫

以前csl仲少

但聽講以前csl收得最好

Tammy Abraham has the highest non-penalty xG per 90 (0.67) in the Premier League since Boxing Day 2019. Michail Antonio is in second place with 0.65.

He's getting into excellent positions, the rewards will follow soon. Be patient and trust him.

[Source: Stat Perform/Opta]

phy chem

Msn溝女呢

個名一定要加句歌詞

有無人買

+8蚊無限同台msg

ies cut淨1500字
我原本呢個時間chur緊sba
而家就上嚟吹吓水

乂、卍

好感概估唔到自己算老了。。。

Son

要睇吓有冇人show錯睇緊咩

我細個有msn同用hotmail

我第一部電話已經係新世界年代

奉勸你一句，唔係真係好有興趣嘅話大學唔好揀pure science

個人訊息

當年AL Phy Chem PureMaths 讀到懷疑人生

冇錢唔賣人等破產咩

物理系 入錯系～

入到先算啦

難到仆街

好過一兩場又柒返

我一係入數學系 一係入物理系應該

Chem好痛苦

咁睇唔開

神人

研究緊pure maths applied maths幾好玩

當年嗰科仆街通識搞到我要著草去外國讀咁濟
經濟狀況差少少嗰d分分鐘搞到入唔到大學

唔考慮engine?

Son Greenwood兩個啲射術太勁
譚有走位但射術九流

ching外國定本地
香港既話就真心佩服你

有冇後悔冇走到

ls傻閪科嚟

都有

香港

當年DSE phy chem bio m2

你一係做老師,一係勁到pg出外國做research
唔係嘅話真係咪濟

啱呀 LS垃圾科黎

好撚癲

依家仲做乜鳩老師

都過咗去啦，算啦

乞食都算 仲要勁難讀

我有friend一心想入精研數學嗰類同我同班
m2 math都輕鬆100%
我個阿sir話佢大學啲數都讀完
而家讀緊啲postgraduate嘅course

唔好再講喇

係啲冇讀過LS嘅中年人先會吹到LS大一大，然後講咩政府cut通識會搞到學生冇獨立思考

背定習語錄啦

好痴線唔明啲人可以咁勁

係㗎啦 但係比較擅長依啲 無計

諗住一路讀上去?

仲諗緊

我都唔明
當初f1嗰陣我數學好過佢

依家喺英國讀 不過唔係因為衰通識
嗰陣收到科大港大同埋英國兩間russell group大學offer
雖然唔捨得離開香港但係最後都的起心肝去
依家反而慶幸自己做啱決定
觀眾比入場嗰陣就可以買季票瘋狂睇車仔

係咪已經有外國offer嗰啲嚟

車區好似有好多未來教畜

考慮吓engine啦

上年同lockdown 前我出左三次國旅行
令到我有得揀一定走

通識

可以

唔係外國 係cu
如果中英文有3都入硬咁濟

我走左陣 佢地已經按耐不住

有冇得兼教其他

好彩你冇揀咋

答錯問題就躝

春風化雨盧文達

政府今次真係一獲撓起啲新train第一批專教LS嘅老師，慘

講多少少啦，信不信由你，呀叔當年m2 maths chem 都係**
而家因為某啲原因霉到仆街，所以上面銘講你後幾年睇DSE真係得啖笑係岩既
有時好講際遇同埋自己做人生決定岩唔岩，畀你既忠告係好好諗清楚自己鍾意乜野
自己到底係邊類人，係唔做鍾意既野就會死咁滯，定係做啲無咁鍾意但搵到錢/舒服就得既人
陳雲有篇文講得好好，建議你用一分鐘睇下

其實都幾合符香港嘅教學模式

以為入錯區去咗學術台

好彩2邊都無揀
條女而家羣埋班mks食shisha
多謝佢飛咗我

有架
出到黎佢比咩你教就要教咩
所以中學嗰陣有個econ老師走左去教數

陳云條傻鳩

ching名校？
喺數理方面唔知點解香港係特別多呢d天才

以前就其他科轉做LS老師

我間中學冇全職教LS嘅老師

普通地區名校
我學校數理每年都有個係幾勁
不過我個friend應該係咁多年最勁嗰個

唔好因人廢言住，佢呢篇對DSE雞都有啲開導作用

得失與禍福，總是如影隨形。不要以為考得好、路容易行，就以為成功在望，那是令人精神怠惰、道德虛偽的路，不真實的路。行上那條學院的路，思維會得到很好的鍛煉，但其他的感性和知識，必須自己在校園之外學回來。

文憑試考得差，不要怨恨自己，那是自己暗中為自己鋪了另外的路而已。請面對真實的自己，體驗真實的人生。二十歲之前做的事，那些所謂成就，到了你五十歲的時候，便知道是一場空，不屑一顧。

人生的苦頭，總是要吃的。會考成績好，路行得順，是將苦頭延後。成績不好，是及早把苦頭吃了。這兩條人生路，哪一條比較好？我也說不準。我只能說，在青年的獨身時代多吃苦，比起有家室之後吃苦要好，不會累及家人。至於吃苦之後是否有甜，我也說不准。你自己去找。

我記得高中教我Ls嗰個懶到仆街幾堂就會操下啲題目，但去到我grad左都淨係派返幾份返嚟

一變左學術台 發現原來咁多中學雞

我嗰間有教緊我
佢係同啲真名校嘅老師一齊出坊間啲mock

都未train得切，宜家又即刻廢咗呢科

推撚爆你個po

我以前一半老師有heart教一半hea
有一位Kong u出身又係自己出書

而家DSE 雞LS變左都唔知好定唔好，我當年就操應試技巧同concept已經有粒星
而家咁閪奶共都唔知點讀好

考得好係為左之後條路好行啲

真 有一半識教 有一半亂黎
因為佢哋原本都唔係教通識

=冇鳩用

係我嗰間4個得2個識教
其他嗰2個鳩嚟

與其話唔識 我會話考評局唔識考

話就話中學一定要溝女 但都記住要搵啱 MK妹真係不了
我都係多得條女鼓勵先可以努力考到同佢同一間外國大學
唔係既話可能依家做左MK

我嗰間有好多個通識老師 數到數唔哂 通常都係一個單元由一個人教

我溝佢嗰陣仲好pure

低formpuppy love

屌我冇

認真一年時間已經可以令一個人轉變得好大

我覺得呢類科唔適合考試 project-based好啲

無了 2年幾無掂過女仔隻手

遲啲教中文

通識問題 係考核模式多過課程結構

我毒撚無乜點變可能仲毒咗

半年都夠

台灣無事呀嘛

我覺得中文通識都好難教

呢兩科都係 教同考係兩回事

成班MKs

打緊機震到仆街 啲台仔係公頻話地震啦 點解冇人afk

備課肯定煩 一定教得好悶

1001

Phy 加中史

我低form比臭雞玩過自始有陰影

屌咗未

同埋啲教學內容好空泛 評分準則又好空泛

CLS 冇
懷疑佢小學已經破處

呢啲女做sp一流
利申青頭

向難度挑戰

我中六比一個fresh grad 教 我都櫈佢攰

呢啲MKs又唔洗比人批鬥

公平咩！！！

呢個世界就係咁唔公平

Real but true
傳聞佢真係做SP

伊狗

中學未拍過拖真係後悔
好在都試過中學屌學生妹

中史還好啦 肯背就得
Phy就真係難 明就明 唔明就唔明

人生贏家

講緊中學d青春野唔係你嗰類MK食女呀

Will仔咁撚型 又拍過拖竟然係青頭

推完你個po就得

我地呢啲毒撚好撚慘

藍字絲

網友黎 未見過 問我去唔去機鋪打機
之後見面問我上唔上佢屋企同主動問我要唔要
我果陣青頭仔都估唔到會有啲咁筍既野
應該成世都記得

個處就咁俾咗個網友

Ching一定好靚仔

而家分左手咪幾好
得閒搵佢打下友誼波

係

Puppy love ar
你識咩

躝啦

咪玩啦 我柒咕碌一個
不過諗返起真係回味

連登吹水大會開始!

分撚 冇一齊過
最後佢玩到成form杯鳩左佢

佢靚女？

問左佢有無性病先
好似會安全d

靚女 仲要白虎
不過至此之後冇見過

佢得puppy 無love

果個年代咁既年紀有女做主動 好難唔狗衝
唔同而家玩app上網識人 大部分主動d都一定係有詐

果陣先16歲 熱血青年 邊顧慮得咁多

contact都無攞咩

屌你呀柔清

公平咩

要講暗號先有

講撚到屌女 都可以冇人批鬥

All MKs

Block左我 唔知係咪嫌我廢

人地唔會係到食係到屙

你就唔撚係

你好彩 今日平日少人
如果唔係負皮過百

有女朋友仲flirt mendy
MKs

你拎隻puppy去換love仲撚mk啦

有冇pussy

同叫ptgf破處無分別

我地傾返波好唔好！

我都係訓

眼淵

只係想表達人生路上公開試成績真係唔洗睇到咁重住，成唔成功或者個人開唔開心仲有好多外在因素同自身既決定/性格影響到

不過知佢Facebook 好似做左人妻lu
細我一年 我就成碌柒咁

推完25個po先

為左推你個垃圾post咋

話撚左你係毒瘤

做咩姐伊狗 唔好咁小氣啦

我都係碌柒咁

ching自爆衰11？

我好怕性病
唔係好敢叫雞、ptgf

你快撚D死

個po名柒撚到明知我地個個都係反撚

想食女黎台灣

都幾難食唔到

打機勁少少都可以line dirty 約到免費炮（利申果陣單身）

有無人中學讀中國文學?

以前都試過有網友叫我上佢屋企
我應承咗但係最後都係淆底冇去到

話就話一年姐 都夠秤 放心

遲左
做左報驚撚

人在台灣 驚閪咩

真 打機都幾容易識到台妹

有冇後悔到

你圍唔到爐架啦！！

唔好搞佢 我仲要睇佢直播

同佳（調轉）

我覺得Jupas重要啲

當年有個同學同我同分
最後我CU 佢OU

台灣先多呢啲case

點識 搵唔到方法 啲台仔好狗公

唔識打lol溝唔到

你都係台灣？

做野定讀書

勝愛派對會直播

中國文學 世史

冇平常吹水 吹吹下先知係女
利申打槍game 相對少女

讀書

CSGO？

*Dirty Chat

識左冇耐就send打碟相同片

果陣真係忍唔到火

呢家修心養性

唔係

大人聽落好on9姐
但初中生心智未成熟 影響真係幾大
我高中臨考dse前俾女飛 自己臨近情緒崩潰咁劑 都差啲仆街

唔緊要
台妹都唔係個個ok

我歷史中史

咁又冇，果陣中二、三

你讀既野同你平時喺車區講嘢嘅用字好唔同

無女打gta

我未去台灣時識左個台妹 大家都有feel
不過後尾不了了之
但係依家都有keep住contact

🍇?

我覺得讀文科令人生更豐富

都好
我呢家條女係果陣僑生出路/徵才講座識
我公器私用

入到黎竟然一樣我轟既野都睇唔到

同你髮量成反比

屌 唔通上過討論區都同你打文咩

為左推post姐

係
果陣鍾意d歷史漫畫 好正
不過讀u就轉左去讀cs

文科讀既野好偉大 但係返到現實就成碌柒咁

曖昧真係令人錯過好多野

屌奶星 為咗推爆伊狗個post
出哂力咁推post

同個台妹拍左三年半拖
佢屋企有地 諗住留係台灣發展
依家mola mola

中學未拍過拖 想死

日頭都冇人推

溝過個啦 台妹好熱情

我U都係讀垃圾乞食科
大學無撚讀過書咁

出埋安都無人推

散左定點

唔係留低做野囉

情情塔塔傾埋呢個post好啦

嗰時記得上嚟呢度問教畜前景即刻有幾個人答我
利申已為教畜

果陣成日上堂打機
好正

mk開po係傾mk嘢㗎啦

唔洗諗
一心留係台灣入贅佢家族

我開個po為左比大家增進友誼 何樂而不為呀！

呢個時勢 如果有心去外國發展嘅
奉勸大家一句

記得搵個肯同你一齊走嘅人

屌佢老母 唔好講 之前去台灣玩識咗個好靚嘅女仔
佢老母落咗妝之後柒到傻

散左

你收嗲啦

團結反撚力量推po

以前踢街波有條友勁爛口

傾開先知係教畜

其實上堂點忍

女朋友想留

火清走嗰陣自己走定點

我都驚戒唔到

我走堂走到傻

因為好快發覺
讀呢啲科 1st hon同 3rd hon真係無分別

車輸波果日要扮喉嚨痛

再算啦 呢啲勉強唔到
Starbucks staff黎 同埋佢溝我

大把教蓄係咁
呢啲老師反而最好 同佢講嘢唔使就住就住

都話你一定係靚仔

自己走

Ms.kepa呢

連頭髮都放棄
好偉大

英國有冇香港人圈子
遲吓想過英國或者去加拿大

Ching係咪澳門人

以前讀乞食科都無咁西
而家大學學位太多唔值錢

推到咁多頁 以為內戰 原來傾緊人生 各位清人生真係豐富

如果啲兩年香港係直插
我應該都過黎搵你

其實唔難忍
有好多人喺街幾爛口都好
返到屋企對住老竇老母就一定收返埋
一樣者

其實大學大把女都係咁

直插咩

實有嘅 年輕啲咪學生囉
但一定一定要知道自己去到做乜先去
我唔支持為去而去

三大個名仲呃到香港HR嘅

係 我自己就煙酒必避

老實說 依家仲未夠谷底咩

睇共狗打壓成點

我都係

只要唔留喺香港就會開心啲

睇過台灣史 真係未

做啲垃圾工去唔到外國搵食 艾人文記得讀好啲書

咁我果dtechnical 野點都要聽下
不過就打全機黎聽

台灣好多人食煙 女都係

果陣友誼波一見係食煙既mood都少3分

所以都係搵左個乖乖女自己調教算

見客已經要食2手煙

夠 但我想睇埋Trump會點玩先
我BC要走可以立即走

見聽日放假先得閒推吓po

教書既話就有分別
Third hon冇人請

真係 我發覺去咗外國真係成個鬆晒
一返香港抖唔到氣

你英文都唔識多句 補下先去英國

死mk仲要有BC
人生贏家

肯做嘅話水電三行果啲好受歡迎

咁你可以準備定先 呢兩年一定係打壓最嚴厲既時候

識人third hon 都做到教師

Mk仔有BC

原則問題 唔掂就唔掂
我都成日屌柒我個frd食

係
我果行都係睇經驗同portfolio 多過你咩hon

竟然? 幾多年前請先 呢幾年third hon想教書 好難搵到人請 定係教小學？
小學就唔多清楚

我中學果班同學
已經有超過一半人移左民

我屋企都諗緊了，但老豆公墓員

伊清快啲flirt我我絲嚟

其實大家身邊多唔多人已移民/準備好移民？

澳門妹咁淫既咩

裝修幾好做

我老豆可以續BNO 問過我想唔想走

台妹黎

我以前條女鬼妹黎

讀左咁多書 唔想做呢啲

多左去讀書

你話破處果個係澳門妹

我97前出身但冇BNO

唔係講緊中學果個咩

仆街mk仔仲要食鬼妹

都唔係
中史識背 仲要識邏輯論述
寫paper寫report好有用

你讀好啲書 最好專科 為自己打算下啦

你係咪有個阿哥/細佬

始終屋企環境 冇可能話走就走

我老豆都有 不過驚要重新再嚟卻步
而家話有太空人計劃我諗住睇吓點先

伊狗屈到
BC 屌過鬼妹

你破處嗰個喎
ching中學係台灣讀?

條能樣人生勝利組

點解火清咁靚仔要禿頭

中學
不過佢係大學畢業後再讀多年教育文憑

澳門 我get錯左

你唔會識我

吊 正𠹌樣

16歲既白虎

無野做 日日上車區笑鳩我哋班傻仔 人生贏家

之前睇ytber去澳門街訪

10個有8個大陸人黎

係咪真係滲透得咁嚴重？

火清攞到pr未

得閒上黎撚下車狗

佢以為我地屌鳩佢會唔開心 查實暗地裡笑鳩我地

以前住boarding好易溝姐
日對夜對

抵我地屌佢

現實咁撚屈 網上比我地發洩下

其實我都係bc

澳門ching開po搶口到

其實冇咁誇張 通常係勞工黎

講左好多年
頂唔順果D好多去香港住
利申有frd沃门人

推撚完未呀屌你地老母！！

1001

我開

快！

都慘
不過過幾年香港都係咁

[全力支持Kai] ?

伊狗屈過你
有頭髮有女

[16強中巴塞馬體許願區] 車路士球迷討論區

以後唔好比伊狗開post啦

唉

4點勝愛派對

係個心支持

咁就好 我反到佢傻

通常腥移瞞就住北區，我住果區本地人區

環保la Diu 再開

屌你老母今日晏晝等左15分鐘都冇人開

原來係咁

住筷子基基本上都係土生土長

原罪=咩都關你事

1

不過黃嘅真係得好少

我又未住到筷子基，不過都果頭架啦